（TG Group）中學學術解答群組

由於疫情關係，相信好多中學同學都未能夠跟上學校進度
因此，我同我嘅團隊開左tg group為各同學解答學術疑難

群組分為三個
S1-S3 全科學術解答

S4-S6 英文學術解答數學

S4-S6 數學學術解答

其他學科將會逐一建立群組
同學可以入返相應嘅群組

我哋會盡力為大家解答問題
歡迎其他巴絲加入討論及交流

咁好